# Верстка по макету для Onpoint

## Исполнитель
- [Кириллов Денис](https://gitlab.com/Denactive)

## Запуск
1. npm i
2. npm start

## Выполнено:
- Настроен скрипт сборки под паттерн MVVM с использованием pug
- Все функциональные компоненты: карусель, окошко со скроллом, модельное окно, слайдер
- Верстка грид-сетки с использованием относительных единиц

## Не выполнено
- Расстановка картинок на фоне слайда и поверх него
- Шрифты (сейчас используется общий Sans-Serif)
- Стандартизация размеров отступов и шрифтов с помощью css-переменных
- Поддержка слайдов на сенсорных экранах. Вместо этого добавил кнопки.
- Адаптивная верстка
- keyframes левитации на картинки
